睇新一集頭條新聞睇到喊左

有無人都睇緊

無睇好耐，因為睇親都喊